有無試過扑野扑到傷左

點傷都好最緊要唔好傷感情
今朝唔小心用腳趾甲一野刮親男友下面個頭 d血係咁滲 心痛死我

你d腳甲都幾利下

咁佢死咗未？

睇字都覺痛

Wa, 攞命咩

試過磨擦到粒豆豆發熱麻痺

試過扑扑下碌落床

正常人都應該有咁上下利

仍然健在

呢個唔係正常的嗎

第二朝無咗感覺

點扑先會碌到落床......

聽到都覺得好痛

有返感覺未

刺激得滯

唔講啦呢啲

玩咩高難度動作?
圖PLZ

龜頭損左 好難好番

More details thx

Lin頭損曬

認真既??? 預左要禁慾一段時間

條仔條jer太大之前次次扑都會扑到下面痛幾日

有需要可以搵我幫手

女上嗰陣坐斷咗龜頭連住包皮條嘢

無甩咪好彩

依個真係聽到都痛

睇po睇到痛

睇字都赤赤痛

之後有無生返

屌你老母死淫娃

有得斷架咩 咁樣唔係成條斷咗咩應該

唔會啦就算男友無左碌野我都一樣咁愛佢

以前細個睇新聞見到外國有情侶係露台扑野，結果兩個都跌落街死左。。。

條j上次唔小心打瘀左佢春袋

無架

唔夠濕定咩？

慢慢就慣 好過無feel

包皮繫帶位於陰莖下方，用以固定及連接龜頭與包皮，陰莖勃起時，繫帶便會拉長；如果繫帶拉扯張力太大，當中的小血管亦會破裂而流血，但不是陰莖折斷。有些人割包皮時不小心令繫帶受損，便會不停流血，狀甚恐怖，但經休養後便無事。因繫帶受傷而求助的個案不多，不排除是男士諱疾忌醫，寧願啞忍。

咁樣囉

基

包皮繫帶斷裂

Yes

寧願啞忍

扑住野咁死都幾開心

RIP